.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--d--Dream-Council:

Совещание во сне (`Dream Council <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=89>`_) / Закл. 8
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- иллюзия
- ментальное
- сон

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: 10 минут (жестовый, словесный)

**Дистанция**: планетарная

**Цели**: вплоть до 12 существ, которых вы знаете по имени и встречали лично

**Продолжительность**: 1 час

----------

Когда вы колдуете это заклинание, любые цели, включая вас, могут по желанию мгновенно уснуть.
Для любого существа, которое не решило засыпать, заклинание заканчивается.
Спящие присоединяются к общему сну, где они могут общаться друг с другом, как если бы они были в одной комнате.
Отдельные цели покидают общий сон после пробуждения, и если все цели просыпаются, заклинание заканчивается.





.. include:: /helpers/actions.rst